做咩個個po都報自己幾歲然後A0?

你地仲有邊個去到唔知幾歲A0啊？

真膠假膠都好 開個po比你地集中講下啦
唔駛一開成版都講埋同一樣野

咁我真係嘛

而家興咁樣揾食
利申70 a0

完啦好嘛

我都唔想㗎